香港人底線越黎越低

由一開始義士圍灣仔警處
香港人好擔心

到而家街坊隨便就落街圍自己個區既警處cls

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好事

我要罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不過不能習慣射向義士既催淚彈呀

pish

push

明明就愈黎愈高
落街買condom都畀人屌係戀戰
搞到扯唔起

Hi錯負皮 幫你推翻

咁咪好囉 唔使去咁遠

明明咁先係正常
俾人恰當然要十倍奉還

唔只，直播見到街坊打黑警。。。

仲見到個光頭佬黑警拿住支槍但比街坊圍住罵。。。

唔好唔記得 5大訴求呀

推

唔係講笑
d阿姐阿叔狼起上黎可以仲狼死過我地